8億，24億，個頻率好似

8億，24億，個頻率好似捍戰太平洋d怪獸來襲咁，好快LV4 LV 5, 之後兩隻三隻咁黎。